[做你的樹窿] 放低心事同入嚟吹水 112

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

吹

好眼訓
聽日食放題

聽晚睇戲

後日返工

好正

快啲瞓啦肥死你

我諗住試下回歸返#2溫馨提示

美美的

冇用

邊夠你美

你又學咗笑笑覆兩次

因為真係巧暖

唉

一係你/佢對答有問題
一係對方唔想同你傾

沒有歌

試下撩我傾計好過啦

飽

傾緊啦

Why

翻八點 六點半要起身

要deadair了

不會的

巧攰

真

賺錢過聖誕

聽日剪唔剪頭髮好

剪

吊住條命仔

廢青表示：欣賞你番工

剪個短短的柒頭

我都係番三日咋 之後繼續

想睇

我剪得太短

有冇相呢

繼續一齊同我鳩fingfing

咁就快啲瞓啦

真香

冇啦 你揀左個男仔
冇得比你睇了

做咩

你點剪都係咁靚

但你電完又剪咪剪左電左既頭髮

可以拍拖了

哂錢

你臭

太長要修一修 仲係好捲

點樣可以令男朋友減肥？

早晨

你哋誤會禾

太遲訓 勁多毒瘡

抵啦抵啦

沒有

日日去睇大隻仔

留名

似你

分手

Diu 我笑左出黎

2020聖誕先啦

你毒

咁真係有用㗎嘛

望住個樣

慘
約定你

唔想要你了 你出軌

得民調得痔瘡／

咁多部冷氣做咩

仁仁仁仁

痴線豬

裝飾

首歌好中我

以前佢好鐘意浦所以成日飲酒依家成個脾酒肚
我有時都叫佢做下運動 講笑話肚腩大咗
講真都係為咗你身體健康啲姐
次次一講親就發脾氣 唔理我 扯開話題
又自我感覺良好 話縮肚就得
就影婚紗相啦屌 我都好比心機想減肥留個好回憶
佢就話寧願縮肚

雪住啲屎畀你食

脾氣咁差點得

我係

自信心下降 佢既尊嚴受損掛

Marked

減肥仲難過戒煙

假

唉屌 掛住禾仁

訓雪櫃啦

我太肥入唔到

無啦，日本line好慘

佢今晚出去同同事食飯，之後啱啱同我講電話，話飲咗六杯啤酒，跟住我就話你做下運動啦
屌，我講完之後，佢唔出聲，靜左幾秒，之後就講另外一個話題完全冇應過我
最好笑係，佢都知道自己係有個大肚腩，但係就只可以佢自己知，人哋講佢就發曬脾氣

睇你點搞

唉 好彩去過con見過佢

我平時覺得條街個個都靚女

自欺欺人冇用架喎

佢自從有肚腩之後，佢從來都唔着白色衫，話會顯肥。跟住之前試過見佢着啲淺色嘅衫，跟住我就話都唔係好大個肚腩姐，跟住原來佢同我講佢一直都縮緊個肚同我行街

咪恰毒毒

我要死了

不要

但又唔係幾似毒毒

扮豬食老虎

但靚又唔等於吸引到我

頭先我都係咁同佢講，我就話我哋影婚紗相嘅時候你都唔想你個肚突晒出嚟架？跟住佢就話縮肚咪得囉
之後我就話你寧願自欺欺人都唔打算減肥？
跟住佢唔出聲唔理我之後就轉話題

可能

搵d全攻型女仔黎識我

同ex分手個個都恭喜我

飲得酒都預左大肚腩啤酒肚先難減

埋b最charm

師傅

做咩！

佢個樣似毒啊
你說唔想識佢啦

喊乜

唔係講笑，佢真係同我老竇個肚腩都有得比

影相縮 縮得一時都唔縮得一世啦

係咪要請食入pool飯

全公型就有

可能啦

why

男仔咁怕醜點得架

你怕醜？

理想型：重雄性荷爾蒙的

頭先真係嬲到我仆街
我同佢講，我就算懶都為咗我哋嘅婚紗相減肥做運動
跟住佢同我講，佢行緊返屋企都叫做緊運動，仲話我嗰啲只不過係咁易做下郁下

好想試下譚仔加底 氹下自己開心
好耐冇食譚仔

心事（真毒）

屌你最charm

已fc

同佢一齊做多啲

譚仔
去開邊間食

心事(食屎)

點解 no la

心事(食金菇屎)

頭先真係有一瞬間同自己講婚紗相都唔撚影
除非佢的起心肝減肥
講真，我又唔係要求佢六件腹肌嗰啲
我淨係想佢做下運動，個人都健康啲啦

早抖啦

去開邊間 errrrr點答你

我完全冇事了

邊區

大成點啊佢

又金菇屎

啱佢食

世界上沒有醜男人，只有懶男人

因為無縫接軌 覺得佢好衰？

佢唔肯做，之前我係屋企做運動，佢都寧願睇電視玩電話，之後我拎個電子磅出嚟睇吓，跟住又叫佢磅，佢連磅都唔敢磅

我.....地鐵圖右邊的

成日女人咁

成個

九龍灣？

諗起卡比獸

玩公海自爆咁癲架咩

偷偷地同我講

大到好似枱咁，對手可以放上去搭住
之前放過支嘢飲上去佢個肚腩然後個肚腩係可以頂住支嘢飲唔會跌

藍

係咪想撞我幾次

所以好想請教一下點樣令佢減肥

點解 no la？

Pressure

係

我都覺佢比我更加女人

？？？

只能話有時人都係要出事先會改過
我爸又係好大個肚腩的

屌！我覺得佢真係似！巴打你好神

我問你？？

呢個.....好似見d人話唔係既

問我咩？

好掛住佢block哂佢所有野 依家唯有睇住wtsp個對話 見佢online感覺就好似見到佢

傻豬b

黎我屋企溫書咪撞到囉

係呀，我又唔係想佢變大隻仔，只不過佢平時有飲酒，身體健康啲減下肥做下運動，我係為佢好姐

咁臭邊個敢去

從來將軍只得一個 咁都比我做到

完全0渠道得知佢最近消息 除非問朋友 但又唔好意思

練大隻個人都多啲自信

點樣先可以令佢有pressure

好啊 繼續望囉 喊到喊識再喊就岩架啦

今日見唔到啲貓貓

琴晚過夜數未比喎你

咁你食完話我聽

但係我就係唔知點樣可以令佢的起心肝做運動減肥
每次我一講，佢就發脾氣
又話咩點解成日要話佢肥 係都要逼佢做運動
點解要笑佢嗰啲

咁就好了 乜都唔知仲好

QAQ

no

留返買屎食啦

食完都唔會知架喎

塵塵啊

點解要話佢肥 咪因為佢肥囉

咁咪算囉

佢可能都傷心 乜你唔係 佢變成點都會咁愛佢咩 點解要介意

想行夜山

夜晚唔敢自己一個行

冇人陪

無，踢極都唔郁
你食肥自己，一齊影肥相咪得

好想可以令佢的起心肝減肥！

下半生都要同卡比獸過了

眼瞓了 希望快啲有愛情滋潤吓我

唉 我都有問過自己呢個問題
但係次次見到佢咁樣我又真係好想佢可以減肥
係咪我自己都有問題其實

自薦下先

有邊個女人想影肥相㗎

巴打有冇女朋友？

訓了

你想佢減肥，佢想你一齊肥

仲有我

我有男朋友謝謝

好啦

早唞啦

GN

頭先個腦真係瘋狂諗好多嘢
喺度諗應唔應該影婚紗相 係咪對的人
應唔應該同佢結婚
唉

咁大件事
你識佢果時好瘦？

係啊哈哈
我今年識佢第九年 但係我哋係今年年頭先拍拖然後已經計劃出年會結婚
因為我唔打算擺酒咩都唔諗住做，淨係簽紙同影婚紗相。
我識佢嗰陣佢都瘦底
不過嗰陣佢係外國讀書，返親嚟就係去蒲去玩
所以我哋都冇諗過拍拖
因為我知道如果嗰陣我同佢一齊都唔會長
然後今年年頭因為大家都單身左一段時間，都識咗咁多年覺得係可以拍拖，因為覺得都係想一生一世，我相信佢已經玩夠會定落黎
但係唔知係咪因為我認識嘅佢同拍拖佢真係有唔同
佢拍拖嘅時候真係有啲佔有慾強，需要好強嘅安全感
令我覺得同做朋友嗰時嘅佢係好大差別
反而令我覺得有啲無所適從

又唔算嘅，但係佢係啲好需要安全感嘅人
真係極度需要安全感
但係因為呢啲係做朋友嘅時候我睇唔出
我哋做朋友嘅時候，我淨係見到佢成日都去蒲去玩
就會覺得佢份人係冇咩所謂，好隨和，好易話為。
原來拍拖又唔係一回事
但係因為我都真係好鍾意佢
所以我覺得好多嘢大家都係互相遷就
不過有時自己都會喺度諗
係咪發展得太快
如果真係結咗婚就一世
但係又同自己講真係唔想放棄

我會話真係太快

聖誕去邊到避難好

但係已經同身邊嘅人放晒風話出年會結婚

又嚟

好想玩雪

幾多號？

你隻豬d雪係我隻狗踢比你玩

毒撚受難節

So pretty creative in

咁點解個樣咁驚

急屎跑緊去屙屎

同我拍拖

@事事 開餐了

咁我返去受難算

如果你鍾意避下世但你唔鍾意行咁辛苦嘅話可以坐巴士去赤柱
有好靚海景、碼頭同埋彩虹邨
如果你可以行嘅話就可以揀一啲山行下
就算你中途遇到其他人或者一對都唔緊要，反正你嘅焦點就係好靚嘅風景同埋遠離城市嘅樹林
如果你想食嘢嘅水門雞飯黃店
唔好去MK灣仔沙田拍拖勝地

去睇景咪仲多情侶打卡
租架艇仔撐出公海算

邊度有得租艇仔？

搞手只求打個和

暖~
竟然記得😆

記得~

今日見到，好靚

畫㗎

三世書不會記載 誰為某某嘆息感慨
到底點樣可以move on

睡了
d人真係好強

你未瞓…

晚安

屌梗assignment

夜闌人靜 又想叫春

你教我？

仲未訓咁痴線....

咩料啊

係訓咗...

塵埃

咁早起身做功課啊

唔係
你未訓？

想訓 但未訓到

點解

做功課？

諗緊點樣可以撞到你幾次

真係餓了...
琴日我就係餓住 到朝早食埋野十一點先訓

唔係

我都想撞你

你痴線的

我先唔做後備

所以今日要早d訓了

但係你唔食嘢就瞓？

仲以為你咁乖

真係好早

緊係唔係啦

哦好

起身番工

早

冇人了

我唔得啦

死未

出發見工

支持

in laboratory analyst着裇衫西褲都唔知會唔會太隆重

唔會

不過我對呢份唔抱太大期望

因為間嘢做工程但係請laboratory analyst

你好似講過
一陣睇下佢點講

最正係咩？
就係叫我帶相關牌照去，但係啲牌係公司名義而唔係個人名義

唔明

即係只需公司考牌就可以做lab

Join

土土

咁個人可以有咩牌

踢走了。我

心心

冰冰

Yo

食野未

其實食物鏈底層係無牌

門門

食咗早餐

悶熱天氣預報

咩餐

佢慣左手勢叫人帶齊野去姐

我知，我而家出哂汗

幫你抹

我唔係喎，平時好多人約

mk

各位我潛水先啦

我pk

你訓未

bot唔使瞓

失戀？

打

無

打咩

打死你

打死我

想送禮物畀女朋友 但冇女朋友了

不了

送隻手比左手

唔打靚仔

屌你，全頁都藍色acc既。

我地今晚去更衣室 join？

早更冇人

攬住男朋友訓緊

唔信你有

好耐無遊九龍公園

你忙食女

無女

你就好啦，咁多人同你表白

你比條女拖尻你，你以為得米，點知到最後同你講：我地唔會一齊架，做朋友啦

你會點？

將心比心啦

表示GG

撚撚

大王

BB

舊公司無啦啦打比我
嚇死
唔敢聽

雲雲

豬豬

餓

禾食左早餐了

我去緊食放題

以為你夜晚先食

乖

返工 好悶

如何挫敗你都未試過 要苦戰不過沒有我

企到腳軟

呃人 邊係

邊爐正

未食lunch

唉 聖誕無女都算 睇黎倒數都無人陪

我人生真係無用

hi ar

無嘢做睇番東京暗鴉

Hi

低調消費低調行事

終於交左篇文了

放飯

so late

我都覺

今遲食飯會唔會胃痛㗎

十點食左早餐既

咁今日兩餐都ok嘅

食緊銀咖哩

join

#upset_r#pig

咩

BOR

做乜咁驚驚

你好靚仔

係吖d妹妹話我個鼻好sexy鼻大厚肉

唔可以咁隨便....要叫錢

靚妹妹有八折

好大膽

令我諗起有個同事， 英文名叫dick, 我地叫佢做 大粒dick

....背後叫佢唔g

遲左了

佢唔會真係衝過嚟同你食㗎你唔使咁認真

塵塵心水清

剛剛睇完那一天大結局
喊到收唔到聲

當愛侶會痛心 好友或更親
沿路愛情無常 有誰人
會像你為我 治理傷痕

想

唔好講了

記記

點解屋企人要搵我出氣
我平時已經好大壓力

那一天

唔好喊 連豬同你玩雪

我淨係知從那天起我戀上我左手
從那天起我討厭我右手

…咩歌黎架

張國榮-左右手

你唔聽哥哥的歌

唔聽…

我喊你就唔哄我
哼

呢首要聽了 好好聽

大王唔好喊 我同你玩雪

禾夠知啦

本身去唱都要book吧…

真好有朋友

呢個係咩事

想要男朋友多啲

成身豬肉味

想投票畀彩虹蛋糕

咁咪好味囉

準備睇戲

叫我？

我啊

你土匪雞翼

點解
睇生果？

i know 只係想揾個人陪

大埔開咗實彈

專登上水多謝笑笑

我愛笑笑

係呀嘛

今日又有咩

剛剛

佢話想睇雪我之前都好似貼過

香港現時溫度唔會有雪

你咩事

支力
唔想理了-.-

原諒我冇追post 冇上水

唔好咁 真係好小事 Enjoy

笑笑萬歲

下次見到要攬實了

支力會會員

係唔係都開架啦又唔會有人阻止到既

我好新 OK？！

早啲訓

忍少啲

老土嗰句 溫書加油！
不過出面落緊雨 小心凍親

errrrr呢層就
我儘量

扮

已經到咗屋企

多謝笑笑

真 你個肝緊要

係咩我唔知落緊雨

青春係用嚟揮霍

REAL

禾淋緊雨

而家我話你知

考完有排你揮霍

快啲番屋企唔好凍親

你唔怕啦

都真
咁淨係長假期忍

返去飲杯暖嘅 沖熱水涼舒服曬

me so weak

行緊

舉鐵喎～ 做gym喎～ 好strong喎～

有冇帽 笠住快啲行

笑笑好曳

綠帽有頂

除咗件褸笠住啦

你小心凍親

我揀左除條褲

強烈譴責

...u win

番去小酌一杯 嘗試訓覺 點解我依家唔眼瞓

87

有禮物 我地收咗賄賂了

因為你篤電話

大家好 好熱鬧咁喎

點解要飲酒逼自己瞓？

一隻豬手 兩隻豬手 三隻豬手 四隻豬手 五隻豬手.....

塵巴

飲完會好舒服 容易產生睡意

屌...係商場見到個男中學生壁咚個女中學生 個女想走 個男一直壁

心事好小器的

咁你飲少少好啦

過去打佢兩巴

有冇進展

做緊咩

可能欲拒還迎

別嬲 料料在

原來係強行

冇

真係高竇耍花槍

我想食雪糕

邊有咁快慢慢嚟仲好

我表示飲完會癲

栗子新地筒

休息緊

壁咚好正

唔好飲

之後你比人打

兩個男仲正

我壁咚你

我想食孖條

你太矮不了

你要唔要見識下比起平時更加cls嘅我

然後打贏左仲搶埋個女仔

Zoo等

矮啲應該做被動嗰個

你認得路？

想要埋仔

等睇表演

U bad and weak

我男友力高

real

咁有型架咩你

上次見便利店冇

唔識喎 上次都冇答到

笑乜

要埋仔就最好

洗乜講

應該士多先有

床咚咪得囉

開埋google map教你

明知我弱 得個講字

快啲訓低

頭先第一次真心想搵把刀插死自己老母 好在忍得住
條臭八而家得寸進尺 我驚我有日忍唔住

呢啲舊嘢而家好多都冇出
去大型超市中可能搵到

比啲信心 你得嘅

你咩樣呀你

忍一時風平浪靜呀

冷靜啲先始終你阿媽

撚樣

你開士多 我日日黎買

Shyshy

姐姐唔好啊

好撚燥底 哩啲仆街唔嚇下佢唔識收斂

搶左你先

食多士就有

...駁5刀

搞乜

不過你好似未見過

床咚呀嘛

有冇諗過張床嘅承受能力？

...唔洗喇多謝

我咁輕

但係你太激動

但我三百磅肥仔

通常話自己300磅嗰啲出到嚟都係…

上下其手

500磅

你開啦 我嚟搵你

我開 我怕其他人黎撞我

開碰碰車撞你

以為你訓左

sleep

佢邊有咁早瞓

咁易咩

好小事 條臭八成日以為自己大撚晒
日日都串柒柒咁同我講嘢

你幾時sleep？

諗多咗

和你sleep

我有肚腩可以幫你換車呔

你點知的

1點啦

要沖涼

佢唔係要番工早起咩

有咁易就唔洗收眠幾個月啦

換走個肚腩咁著數？

咪講真野好嗎氹下我啦

珍

換比你

好呀
沒有歌開到聲

食緊橙

要氹的毒撚真麻煩

忍緊走

飲水啦

好快就會唔見

我頭先都食完橙好甜

唔麻煩

陪你忍
vodka好正

冇人問你係咪警方開呀(片段內)
自己答叻唔切

之後會

聽講飲shark都幾好

忍走

我呢個好酸好硬

I prefer whiskey more

亂太郎

想飲橙汁

平安夜冇得傾電話了 好傷心

曳

我都覺得好酸
可能係我食唔到啦

係咪想傾啫
你忍走再打電話比我？

咁咪早啲瞓囉反正出街冇燈飾睇

不敢了

你估仲有冇人busking

唔知喎？一齊去尖沙咀睇

你嚇親人了

仲有既話....可能會去...

嚇親邊個

想聽佢唱咩歌？

去撞你

咩都得啦 廣東歌最好

我會話你知我點著

沒有歌怎敢說心事

Lm搵唔到

好

緣份架姐

咁易見到仲得了既

越sad越開心

着套燕尾服去包佢即刻認到你

就係唔想咁易認

咁包哂全身先去

用保鮮紙包

錫紙

怕反光

咁咪暖啲

好似free hug暖d喎

真 不過冇錢+唔知買咩好

兩樣都做仲暖

咩事

238五個0
call我

唔忍啦 費時胃痛

我好strong 無事

自己知自己事啦 唔講了

我是錫紙俠
咁有型ig followers一晚多幾千

有你更熱鬧

笑

打錯字好柒

與外賣仔有個約會

要做乖寶寶了

點止

約你

有d料到喎你

是咪呀

我就嚟訓著

哪有自信

拿 唔準撩我架下

又話床咚

傳說話乖寶寶先抵錫的

好事黎

本寶寶很乖

正呀係講緊我

未準備好呢

咁快睇完

隨時訓著了

睇咗幾秒就笑了

要準備幾耐迫不及待了

有冇沖涼架

有

我太臭了

你得嘅

食得屎多

等我整容變靚仔先啦

食左個新奇屎橙

唔使整已經係

2020年願望黎

咩料啊 塊面勁紅 又好眼瞓

當然

面紅
你都怕醜啊？

願望係2019年已達到

啱先許左2020願望

咁快

真係辛苦 不過鼻塞仲慘

聖誕老人

呵呵

太熱 著得太厚

嘻嘻